iPad 界moon down圖彈app

㩒右下角就死咗
iPad 2018
iOS 12.1.3
LIHKG beta 2.1

下個版本會 fix 返，即將推出 Beta 版